通識科將會改名 只分合格及不合格

補習名師 嘰嘰

果陣強推通識
而家又後悔拿
又死要面唔肯取消
唔好比我睇死之後又將合格率推到95%
偷偷地令呢科名存實亡

變國民教育
唔愛國咪無得pass

思想植入失敗 = 直接 fail

連中學生都有P/F
KJDX狗

讀咗通識碩士嗰啲係咪可以索償

直頭要加學費啦
變pf 又唔係唔教，一樣要老師，仲可以大條道理hea 教

校長表示既然係咁我搵個其他科既老師兼埋得喇

哈佛博士交通識 仲有
半途出家嗰班通識名師

條passing line,
40 又可以叫pass
60 又得 80 仲得
90 亦得

入大學 通識只係要level2
而家level2 有～90% 人攞到

佢咁做都係想啲人唔讀通識，點會咁樣玩法

其實轉p/f有咩意思
我當年通識都係只求lv2 因為揀嗰科計best5
通識就算5**計完weighting都係冇用
有心讀嘅咪俾佢追高分 冇心讀嘅不嬲都當p/f㗎啦

好明顯係政治原因啦 仲有心讀比佢追高分

想當年個個屌LS有幾垃圾 剩係背答題框架 marking又一堆邏輯謬誤 仲要浪費哂啲課時搞到數理科syllabus越cut越多 影響埋大學收生質素 全世界都想摺咗呢科佢
而家

加深d電腦同數，班band 2, 3 全部讀唔來

教局終於出手。。。。

講緊electives 中文同通識佔咗好多課時

中國最偉大主席：_________
A:習近平
B:江澤民

覺得轉p/f無意思嘅人係咪都唔同意大學俾p/f
想講自己唔會認真讀書